如果用古詩詞做招式名

用古詩詞做招式名 會點
我先

空悲切
物理攻擊

飽暖思淫慾
消耗所有補品後女女女敵方女隊員

抽刀斷水
攻速加10%

大家諗下可以用邊句，同埋講埋效能

...

暑假唔係完咗..？

哈哈哈

啱啱上完中文堂

人不中二枉少年
用完變左樓主咁

我笑樓主個d唔識古詩

諗返起墨香
暗器招銀鞍照白馬個名好型

未妨惆悵是清狂

叫雞持久力三倍

個POST好尷尬

月漸離畢
快劍假招帶真招

結髮授長生
刺天靈

猶來無止
類似回馬槍

明明舊登開過大家討論得好熱烈 點解呢到大家咁

係咪我問題
我覺得幾有諗頭喎
係d效果有少少尷尬

屌得我上面寫咗幾招

我重以為得我咁諗

係咪係俠客行入面啲內容，銀鞍照白馬

床前明月光
（被動技）晚上睡覺時，頭頂發出強光，照耀周圍，方圓五里皆可見。但無法關閉。
古時，曾有途人以為耶穌再現。

thanks！！！

潛龍勿用
效果係強化自己手腕同手臂既力量同敏捷力一倍

好老尷，開左學就專心讀書啦